8男8女頹廢之旅 利物浦球星疑與未成年少女開性派對

據英國《太陽報》報道，上月被利物浦外借到般尼茅夫的英格蘭後衛尼達利基尼本月初與七位男性朋友和另外八位女性一同到西班牙度假時舉行頹廢派對，當中更涉及未成年少女參與。

據《太陽報》報道指，由於基尼的外借身份，未能在本月初作客利物浦的英超為般尼茅夫倒戈，因此獲得休假，這位27歲後衛就出錢邀請另外七位男性朋友前往西班牙沿岸城市馬貝拉度假。

報道引述知情人士指，基尼一行人今次的西班牙之旅極度頹廢，全程都是飲酒、睡覺和飲酒，據悉除了自己的男性朋友外，基尼還邀請了一班女性參加這次行程，當中包括了經常在Instagram上載性感照片的網紅Estelle Morain，以及幾位兩個月前才認識的女球迷，有部份女球迷的年齡更只有16和17歲，不過消息人士就指基尼並不知道她們的年齡。
消息指這些女球迷原本以為今次是與基尼展開一次浪漫之旅，但到達馬貝拉機場之後才發現原來今次並非一個單純跟偶像旅行的活動。據悉基尼一行16人周五下午已經開始派對，眾人一直在度假屋飲酒直至凌晨四時，翌日眾人外出用膳之後又再繼續飲酒，消息人士指基尼這個行程就只有「食、飲、訓」，完全不像一位職業足球員。

據悉基尼在這個三日兩夜的行程中，每晚都會更換女伴，不過他始終鍾情於網紅Estelle Morain。雖然消息人士未有透露這次行程有否發生任何違法行為，亦不知道是否有進行所謂的性派對，不過8男8女一起擠在一個充滿酒精和笑氣的地方，會發生甚麼事實在難以預料。

正喎

相？

無圖講閪咩

基尼個偽毒

鬼佬口味係唔同啲

ig 睇完estellemorain

好撚肥美

咁識食 肥到咁